好大壓力啊屌

由612出去發夢已經好大壓力
有時發夢r唔到人陪仲要自己去
日日睇住d黑警咁撚樣對我地手足
返屋企訓教發夢比白衣人追住打
犧牲咗咁多義士，每次都忍唔住眼淚
反送中反撚到男朋友都冇埋
日日個心好似比刀吉住，揪住揪住
以家做乜都冇曬心情
係塊鏡望住自己，點解會咁㗎？！！

頂住呀，終有一日我地可以煲底相見架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

relax 吓自己

頂住 黎明前既黑暗 就係咁撚黑暗

你無做錯 加油

去下旅行,返來再戰

頂住, 可以的話唔好睇相關野半日， 自己行下大自然休息下

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

唔好逼到自己咁緊，搵日休息下，做自己鍾意嘅野，聽下歌、做運動、同人傾訴吓，暫時唔好mon連登、Facebook 等等，等到調節返好再一齊加油啦

係論幾難行， 要記住我地都係同行！
大家都會有情緒問題，要重要係識得抽離下自己。
一日搵三 四個鐘乜都唔睇，聽下音樂放鬆下

加油，適當咁抽離一下，堅持到底

頂住呀，你後面一大班手足喺度撐你

多謝咁多位
不過呢幾個月日日一起身第一件事就係上連登，ig ，Facebook睇最新情況，好難改
加上呢排又太得閒，d情緒好想爆出黎
只能講由細到大抗壓能力好低，一有事就唔知想點

願榮光歸香港

睇下fisherman 碌lin 頭減下壓先啦

我都係發夢會見到警察打人，831之後果晚發夢有人死等等，個人好不安

比自己好好休息下先啦
千其唔好迫得自己太緊呀
我都知道每次睇新聞真係會好心傷
但我地一定要齊上齊落
休息完再一齊發夢

手足 太大壓力就唔睇新聞幾日抽離下 做下港豬野

一個人行得快
一班人一齊行，行得遠🤝

搵兩日抽離下 之後再重新上路啦
10點再大嗌舒下壓
男朋友無咗 可以搵個更好嘅，同一陣線
儲力再戰！
記住我地一個都不能少！

打打飛機紓解壓力囉

我好多謝你既付出，除左對香港好之外，你都要對自己好一點，你身邊有好多人會懂得欣賞你架，加油